Telecomm / 物管

想請教一下各位巴絲

小弟幼時不智，簡左social sciences黎讀，
而家有兩個offer，
1）物管 MT - 15k (無double pay)
2）CMI GT (Supporting stream) - 15k (有double pay)

想問一下，我應該簡咩offer好～

push~~~~

物管入行前要諗清楚

Ching 有野想問問你 tg我ok?

英文好就物管啦
做到某d位有油水

我會簡Telecom 雖然物管穩定

諗住放棄物管啦，
因為派左去住宅度

Mt應該係rotation喎
即係點都轉返出黎

想問有無特別原因？

唔係啦～問過話就話係MT，其實根本無分別，無rotation。
可能我果間係假mt掛